早收工想返多份

朝早做可樂仔，通常4,5點左右就收工
收工就匿係屋企hea下hea下咁 就一日
有無巴打可以介紹下啲pt比我返
學歷:中學畢業

酒店炒散

直接轉份有得瘋狂OT既工啦

馬會，有6點更

夜更救生員

地盤夜更

返馬會咪無得買